[認住呢個億萬二世祖] LSE畢業生《張肇桓》大讚黑警開槍殺寄生蟲

介紹翻
名：張肇桓 (Matt Cheung)
學歷： LSE畢業, 中學讀香港國際學校

呢條撐警二世祖老豆係大陸落嚟，係澳洲發達，由8月開始已經鬧義士係狗係寄生蟲，鼓吹黑警係地鐵站入面「閉門打狗」同開槍射義士

佢今年用9億買左層「亞洲樓王」，巴打千奇唔好騷擾佢同佢屋企人

大家記住多d幫襯佢同佢老豆既生意

咁撚仆街 推

咩公司啊

推重要嘢先唔該
呢類賣港賤畜留返一次過清算

咁都可以讀到LLB

pish